少女終末旅行 最終話 中文

完啦?

我接受唔到

係

之後有公式(官方)設定集

雖然係OPEN ENDING 不過GG多

最後一包糧食